+++
title = "Ростов-на-Дону: &#171;Благородный Дон &#8212; 2007&#187;"
date = 2007-02-18T10:06:14
author = "roma7"
guid = "http://mak-chgk.ru/2007/02/18/rostov-na-donu-blagorodnyiy-don-2007/"
permalink = "/post_573/"
Source = [ "http://lists.chgk.info/z-info/200702/msg00022.html",]
categories = [ "Турниры",]
slug = "rostov-na-donu-blagorodnyi-don-2007"
aliases = [ "/post_573", "/2007/02/18/rostov-na-donu-blagorodnyiy-don-2007",]
type = "post"
tags = []
+++

От имени ростовского клуба &#8220;Имя розы&#8221; рады сообщить вам, что 5-6 мая 2007 года в Ростове-на-Дону состоится очередной фестиваль интеллектуальных игр &#8220;Благородный Дон&#8221;.



<!--more-->



Оргкомитетом поданы заявки в турнирную и лицензионную комиссии МАК на присвоение статуса Этапа Кубка Мира проводимому в рамках фестиваля турниру по &#8220;Что? Где? Когда?&#8221;.



Кроме &#8220;Что? Где? Когда?&#8221;, состоится турнир по &#8220;Своей игре&#8221;. Возможно и дальнейшее расширение программы - Оргкомитет открыт и для ваших предложений.



Регламенты турниров, расписание игр, подробная информация о проживании и многое другое будет выставляться на данном листе и на готовящемся к открытию сайте турнира [http://www.don2007.aaanet.ru](http://www.don2007.aaanet.ru/).



Команды. желающие принять участие в фестивале, могу зарегистрироваться либо с помощью формы на сайте, либо написав заявку в произвольной форме на e-mail <don2007@aaanet.ru> до 23:59 14 апреля 2007 года включительно. Пожалуйста, укажите в заявке: 



  * название команды, город и страну;

  * количество игроков, Ф.И.О. капитана;

  * ваш e-mail и, если возможно, телефон, номер ICQ и другую контактную информацию;



Окончательное решение о включении команды в число участников принимает оргкомитет и доводит его до сведения команды не позднее 16 апреля 2007 г. Турнирный взнос с команды - 300 руб. Просим команды иметь в виду, что количество мест в игровом зале ограничено. Информацию об уже проведённых фестивалях (списки участников, отзывы, фотографии и пр.) можно найти на сайтах http://www.don2005.aaanet.ru и http://www.don2006.aaanet.ru .



Вниманию зарубежных команд, желающих принять участие в фестивале: чтобы обеспечить максимальное представительство, ОК открывает &#8220;горячую линию&#8221; - по телефонам +7 918 5576737 и +7 918 5153132 мы готовы обсудить возможность нашего посильного участия в решении проблем, которые могут у вас возникнуть.



Надеемся увидеть в нашем городе старых друзей и приобрести новых!